到底拍拖係唔憎對方就拍 定係鐘意對方先拍

見到好多朋友都係唔憎就拍 話唔試唔知 但呢D野有得試架咩
但要大家都鐘意對方都幾難 咁咪一世都唔洗拍

緊係中意先拍

唔憎就拍

最癲係你

咁如果拍左一排真係唔鐘意點算 分手又好似好仆街

Why

好似玩左人地咁 又hurt到人

人人唔同 有人怕錯愛 有人怕錯過

你呢Ching

試過曖昧到就一齊既時候
覺得唔係真係鍾意佢
最後過唔到自己 慢慢疏遠左

原來唔鍾意都可以拍拖 長知識了

自己開心咪得

可能係因為想有人陪所以拍